【愛狗落地獄】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXLIII

有1分都偷笑真係

Nelson好撚廢

後防好波
Papa1:0阿仙奴

成隊冇人識突破 on撚9

廢撚到

愛狗我屌你老母

屌你老母愛狗

pepe今場失左勁多波

出太多幻幻， 控制唔到節奏

愛狗躝啦

一分真係執得 on9

屁屁水撚到

Nelson有無一腳唔失

還我爺爺

咁都有一分 有無搞錯

有1分都執撚到

愛狗無撚哂辦法
Iwobi 唔應該賣
夢叔都係

咁都執到1分

Amn xhaka 兩條粉腸
場場波睇一場屌足全場

山燒拿羊呢d 會係阿狗踢撚到冇心機真係唔怪得佢地 我屌鳩你老母廢撚過學界

仲廢過上季 屌

一換走細爆，c巴比人禁到on9,沙卡係度都癈，又冇人做波又冇人防守，on9

愛狗屌你老母

屈福特痛失2分

愛狗d調動真係

對榜尾踢撚到咁
比分人地開齋

屌你，你唔係對緊曼城
你對緊榜尾屈福特咋
柒到咁

垃撚圾

下場仲出殺嘅我唔撚會再睇阿仙奴

廢過上季好撚多

真係哂我時間

屈仔痛失2分射左30腳屌打

Ozil垃撚圾

呢半場真係同4:4有得揮

換走c8真係on99

比比 咁既料 80M

nelson係咪踢街場

爺爺教咁多年波
有無試過係英超俾人射30腳??????

成班無撚曬力，好似踢到加時下半場咁
做咩鳩

痴閪殻架真係 睇撚左十鳩幾年阿記未撚睇過一場閪得過呢場 真心

伊禾比同米希達利恩>>>>>>>>尼爾遜同韋洛克

咁好機會上第三都俾你搞到咁食屎啦愛狗

nelson係咪豆腐造

還我holding同bellerin呀, 屌你老母

上帝呀
我求你俾Unai Emery同林鄭立即壽終正寢得唔得

寨卡見晒頂 愛蛇仲想培養佢

換人戰術一流

PAPA果下傷撚到

我屌你老母死愛狗

改名啦清

X仔 AMN 咪撚再出啦 又廢又Hea

又做英超華陀

前政協委員 FB Post 咗好多義士大頭話係曱甴 大家幫手report

細爆你都j

兩季用左爺爺幾季既錢

快D死左去算啦

咁既表現 唔好話前四 有霸氣盃踢下都偷笑

nelson兩下推右邊俾人食撚左個位。。。

屌你老母集資殺撚左 papa 同 艾馬利

nelson以為咪撚再出

下？

Willock ok la
Nelson 牙叔死返去踢u23 啦

C巴換走先wo
平行時空？

kolasinac 除咗回傳仲識乜野?

專幫人起機

以為無細梅就無炸彈咩？
傻啦，全部都係炸彈

有料

willock算係咁

垃圾阿狗 咁多年都冇令人失望 後防永遠平穩地垃圾

垃撚圾🤬

迷愛班撚樣死晒未？？？？？？

之前唔係好撚柒串笑人迷雲又貼金剛棒又乘？？？？？？？？

死撚晒呀

禁區頂明顯保護唔夠 俾人放題咁射 愛狗我屌你老母呀

換走曬燒同c8做咩鳩
最撚嬲係換佢兩個都唔換沙卡

屌！

雖然本身都37波
但papa失誤之後連19波都冇

嘩廢撚到
屌你新換入黎嗰啲唔追

關佢咩事

隊波點解可以肉酸到咁

28 24廢到

真係靠個人能力入嗰兩球
作為玩地波為主既隊可以完全猜唔甩人

好撚廢
俾波又冇力 射波又腳軟 又唔肯跑唔肯逼

沙卡真係毒瘤嚟
成場冇貢獻

唔怪之得個個嗌走人
夢 K6 都唔想俾愛狗教

屈榜尾踢到巴塞咁

Papa 唔撚係第一次做on9野

Amn Papa 電欺躝

屌你盲反就死開啦

冇細爆c8
中場廢到比人撳住屌

mk d廢西控波都係睇到人燥

好過nelson嘅
nelson廢到on9

根本上年唔關細梅事 係愛sir on撚柒鳩

閱

19 最癈

你老味 近十年 有無邊場比人30射過

唔好怪雷斯啦
你俾得8m咋 咪俾返8m表現你lor

愛狗:咁都有1分?

一睇就知應該留返iwobi
Nelson willock 根本未夠班

心情差再睇埋阿仙真係 屌

換哂成個中場都唔知有乜用

體能教練做咩鳩

無人派牌係咩玩法

還我雲加

呢場真係要屌愛狗
換走晒啲有威脅嘅人波都hold 唔到

韋洛克同尼爾遜呢兩個鳩扭怪

下 ozil踢得好生喎

屌你老母成個下半場放棄左咁撚樣

你老味愛狗排陣換人永無正正常常
收皮啦自己

雲加用三季證明左沙卡打cdm係最廢
你又用返佢打果個位
我屌你老母啦愛狗

都唔知換出黎做乜

唔撚咩換走c8做乜撚野

C8踼得咁好都換，睇唔透

愛狗換埋啲細路仔出嚟又味夠班 唉屌

啲龍門球
下下開短 之後又係斬上去
咁短黎做乜 直接比luiz 開囉

cls阿叔d失誤多到
今場有無10個

你冇撚睇波啊？
盲反就收皮啦，冇燒邊有第二球

個個都屌Nelson amn xhaka
最撚抵屌係pepe 又貴又唔知做乜 愛狗又唔換 咁我落場踼都得喇

我覺得寨卡最廢 都3年 仲係咁撚7

拖好似已經跟唔到比賽節奏
Nelson 直情完全唔夠班
Willock 唔夠經驗
三個換入黎都垃圾

咁嘅後防，中場咁嘅防守
鳩撚到

換c8燒出幼幼 正牙 又可以全力R霸

多謝垃圾奴幫手接收雷狗

見到沙加交失波比人打反擊，然後佢龜速追，最後追唔到收步唔追，dllm

愛狗幾時躝

mk不了

戰術好有問題
有乜理由對住榜尾屈狗要縮
畀對面射30球

佢打足成場乾晒喇⋯
你不如問下nelson個d換入黎做乜

點止

咁都輸

細梅原來唔差

戰犯：
1、AMN
2.papa
3.雷欺
4.nelson
5.pepe
6.xhaka
愛狗>>>>>>>>>>>>>>all

呢條友 7撚到

好少留言 但真係睇撚到嘔血 唔想再睇呢隊狗閪波

拖雪撚到硬哂啦

美羊70分鐘已經斷哂氣

拖成日都冇長期正選

燒同尼爾遜真係兩個極端
一個箍得極度穩陣
一個控親都失控球權
呢個換人真係fail咗

右閘鳩到喊

PePe我真係要屌你老母80M畀啲咁嘅垃圾表現成個小丑咁成場都唔知做乜鳩

廢撚到弱智

阿仙奴作客真係完全唔會令失望地廢

對巴塞

唔爆嗰陣好勁
爆嗰陣細梅級...

屈福特痛失3分

咁又未到咁誇張
淨係上季都大把閪過今場啦

40M is a good price

換Nelson同willock出黎，唔知以為阿狗壓住人地打，贏緊4-5粒

nelson wiilock玩幼齒

一早講撚左
呢D靠關係買番黎既 32歲 都唔方好野
果陣仲J佢D長傳 罰球
算9數啦 睇細梅訓地都無咁嬲

一見到都知不妙

shots:
Arsenal 8-9 Newcastle
Arsenal 15-18 Burnley
Arsenal 8-25 Liverpool
Arsenal 6-24 Watford

Emery’s a complete waste of time. 18 months in the job but no positive tactics, no style of play, outshot by mid table teams, plays 8 Defensive players at HOME v likes of Huddersfield

31射

中肯

保守估計羊應該再半季就會冇心機踢 到時就變到燒咁行行企企算

愛狗教埋今季好走 屌你老母

一睇就知講緊nelson

真係嬲到食唔落飯

睇細梅好過

換走個3個除左奧巴同leno係最好個三個
神調動

Amn hea 撚到

其實細梅真係冇錯，係愛狗唔識教中堅

pepe真係 球王片個個根本唔撚係佢黎 回水啦

有2禾比贏撚左啦

仲要睇多愛狗兩年

嬲撚到 攻果時係中場扭兩腳就失 失波果時散步等波到

吹得太大，而且性格麻麻

車狗幼齒同阿狗幼齒
都差好多皮

比比唔做入涉下下等波到腳先推 拖到慢撚曬 同山狗臨走一撚樣 死拖大位

又買件水貨比比，幾時先入到局呀

xhaka門前空哂控果下睇到屌撚左出聲

愛sir買重屈福特下一隊入球

唔好意思 我諗我睇咗10年波未試過嬲到今場咁

係要開短波 上半場已經差啲失

N15 犯錯幾次

換neilson 入嚟一撞就飛開

換走c8 做乜撚

咁都有得教埋今季

阿狗浪費奧巴 拿卡 拖 c8 奧燒既青春 我有生之年會唔會睇到阿狗攞多次英超冠軍

爺爺用黑B IWOBI都勁過愛狗洗百幾M 俾人射32腳

屌你老母ON撚9 戰術

今年轉會操作唔係真係做得好好
起碼禾比 夢都唔應該賣
Nelson saka 根本頂唔到iwobi
Pepe 孭唔起隊波 唔識comment 驚佢踢踢下踢到變罪人奴

唔知pepe咁廢

死都要開短。。。。我無野講。。。
沙卡咁都唔換。。。。我無野講。。。
換c8，o10。。。我更加無野好講

4個寢後衛有3個係炸彈，1個攻強守弱

真係痴撚線

冇咩其他選擇
Ozil 已經冇氣
係估唔到 Nelson 咁垃圾

謝雲奴

papa算啦⋯佢焗俾

痴撚線

比比上場對熱刺已經屌到口乾

真係唔好搶口好靈

換出黎嘅廢都唔緊要啦
起碼追下波啦師兄
出黎有咩撚野用

躝啦新沙比
臨尾交失波冇氣追就咪撚踢90分鐘啦
垃圾沙卡屌你

我唔會定義nelson個d叫”控”

爺爺時期 Kostafi 勁撚到，炒撚咗愛狗俾龍堡教用返細梅仲好

寨卡 好心 就唔好再留

我地d板凳咁深嘅。。。除咗托仔柏芝之外全部青年軍

成埸波防守逼搶行行企企
成埸波我淨係數到下半埸1次有份參與逼搶
搞到C8細爆果啲要撲黎撲去，下半埸成隊波莫撚晒

如果係五線普一下左腳揪左入網

佢唔改下D 踢法
以為係法甲果套踢英超有用
就肯撚定係水貨

死攬龍門開短戰術
冇針對性防迪路菲奧
垃圾調動換走哂拎得住波既球員，換入兩件完全未夠班既青訓

上場 拖+細爆 做迫搶 抖住佢 都廢過屎

jerb仲好扭過隻pepe

衰在唔回防 表演係咁寧願擺返贊仔出黎算數

歐霸決賽已經見識到

喂你地係咪留力歐聯？

吹佢個啲咪又係睇條訓練片
之後就成日話佢值得多啲機會

比個降緊班既隊31射

今場換c8 真係極度on9
冇左佢中場完全失勢

根本作客唔應該領先仲短波俾人焗

咁就躝出去啦 根度斯繼續留低仲好

冇突破 有波又係到了下了下 唔知做乜鳩

其實公道講句 利記曼城都成日有踢閪波嘅時候，但佢地閪得嚟贏到，我地贏唔到

仲有今場本來贏到都直接送兩球

換出黎3個都

咁諗啦 禾比基本上係換pepe 冇佢舊錢買唔到pepe
但暫時睇落禾比仲好

俾唔到就大腳斬啦

愛狗教撚左年幾，仲未摸到個陣，
場撚場都唔同陣式，叫班球員點撚樣夾

踢左兩場433無啦啦又試兩場4312，前幾場又試過無啦啦踢踢下轉352
，ON撚79

屌你老母渣架阿叔

你買個vvd比愛狗
佢都比人射到爆架啦

完全無威脅

對面爆佢仲有料

真

鬼係
Mustafi 除左頭幾個月之後一直垃圾

佢頭45分鐘有氣有力都係廢啦

pepe 帶波帶到成個跛佬咁

條友左腳都控咗出界痴線

垃圾自大狗 陪跑足球冇技術冇企位遮線 仲學埋禁區頂回傳 直接送去堆田區啦

場場都輸12碼真係好撚癲...

獌車又上番黎

下 上季大把呢d鳩波

除左屌pepe 之外我覺得愛狗用翼鋒好撚有問題
佢成日要兩翼收埋中間 邊路比兩閘 搞到邊翼極少好似對家隻屌老虎咁單對單

點解可以廢成咁 嬲撚到笑 下半比人禁住黎中出20連發 大人踢細佬咁

你唔覺班人已經冇氣追波咩.......

見到都嬲 扭完又係交返後面
射波又無力

愛蛇order

希望快啲換領隊

6分鐘
200幾comment
15分鐘爆po 不是夢
愛蛇勁到

睇撚到燥
雲加時期啲人唔會無氣
唔會去到最尾谷唔起唔想贏
唔會45分鐘就俾人屌打

還我雲加

右腳黎

捱埋今年

鳩到係無進步，好似踢唔踢都無所謂咁，
還我jen boy

即係點都好過細梅啦
暫時啲收購100分我俾得50分

係咪踢親阿仙奴心理質素都係咁差

其實仲有冇人撐寨卡呢條廢柴？

唔係既 隊隊都係踢cut-in overlap架啦
係愛狗用得廢姐 對閘根本返唔切去

愛狗走啦屌，根本唔識教波，又冇戰術，後防街場水準咁，真係忍撚夠愛狗，扮曬戰術大師咁，點知惡魚頭老襯底

唔同陣式
但一樣踢法 永遠兩邊去
閘扭波仲多過前場 , 你以為你個閘marcelo咩
人地對面擺闊D 即刻成場唔洗攻

愛蛇

抵佢啦 唔叫痛失啦
屌佢咁多吓都把握唔到

沙卡咁埸算係咁，防守攔左好多球wo

屌 真係好撚on9
邊有可能係呢啲場出幼幼
真心嬲啊
屌你老母!!!!!!!!!!!!!

佢會迫VVD狂玩短傳

牙叔可以面對面交返個波比XHAKA都唔夠力，回防又唔做shoulder check, 屌你老母仲話踢英超？港超都唔撚夠班啦

睇完場波第一個感覺喺，下季一定要買件頂級中堅，同埋殺卡同右閘好撚廢

屌你老母
我跛都帶得好過佢

其實佢出場做過d乜

祖韋洛克
雷斯尼爾遜
美蘭尼利斯
原來阿仙奴最出色嘅三個青訓就係呢幾條垃圾
你話羞家唔羞家

睇下人地車路士
阿伯拉罕同美臣蒙特咪又係青訓
呢一個月carry成架車

我地嗰三個唔累街坊已經劏雞還神

愛狗躝未 垃圾龍門球開短零作用

留力打歐霸啊

好似29場不敗

好似場場都爆

阿叔我屌你老母快撚啲送佢落去u23

有無人可以話我知
阿仙奴以前試過俾人射32腳未???

有冇人話我知究竟愛狗戰術係咩？

最慘係唔出pepe條廢物又冇人出

This was the first time that Arsenal failed to win a Premier League match in which they were at least two goals ahead since April 2016 when they drew 3-3 with West Ham. Surrender.

爺爺

你地打紐記咪示範咗

今場個下半場係完撚全離鳩哂譜wor 踢足45分鍾都攞唔撚返個節奏 俾隊榜尾壓撚足來踢 後防中場瘋狂自爆 隻右閘仲要過撚埋隔離隊咁 就算上年季尾個6場都冇呢場一半咁閪

我真係好耐未試過睇場波爆粗屌撚到咁 預撚左佢閪波 但咁閪點頂呀屌

初初我都覺得係球員問題
依家我覺得愛狗問題大好多囉
無料扮有料
有靚牌都可以輸成咁
如果今次兩隊調轉領隊
阿仙奴贏緊4比0啦

冇氣就要嗌換人嫁啦 扮咩大哥姐 垃圾

贏緊都可以輸翻 （我當輸左）
真係多謝你啊 愛狗

三大青訓毒瘤
雷斯已經送左兩球12碼出去

有係有 但比隊降班隊射成31射 可能做到今季英超紀錄最多被攻門次數

我地隊波唔係好多人有踢國家隊
真係唔知點解都咁撚廢

笑死

我覺得 reality check 係中場
Xhaka 垃圾大家知
Ozil 半場已經 fade out
Guendouzi Willock 要時間
Torreira 其實已經睇得出冇我地 J 到咁勁
何妖下年返皇馬
所以中場又要重執

雲加同愛蛇都撐，佢兩個應該同xhaka做過愛

又下季
屌你踢左5場就已經諗下季

今季冇前四 愛狗即刻躝屍gut路

nelson真係走得

咪吹咁大 好多場都閪
係你唔記得

今季踢得夜過十二點嘅波都唔睇啦

唔係奧燒輸緊2:1添喇，奧燒已經發揮曬佢作用，仲想點？一個扭曬人地成隊好唔好

Duncan Alexander
@oilysailor
·
5m
Arsenal have faced 96 shots this season, more than any other side in the PL, Serie A, La Liga, Ligue 1 & the Bundesliga. Some effort that.

屌你老母！！！！

上半場我屌過啦 綠帽光話佢替工ja wo

上季同上上季都屌到啦屌

呢樣真

我屌佢
又軟 又無氣
成班都無撚用

今場真係慘過做雞

成隊波莫晒，換晒10個人？

臨尾咁都唔洗輸
後段條中場廢到癲
呀叔真係最垃圾，可唔可以賣走佢

pepe扭過晒所有人就没有然後了
半個戰犯

1-2，60分鐘就諗住守到完
換出黎堆人連攻勢都組織唔到
比人入多球已經無晒棋可行
到底呢D係咩教練思維

又破紀錄啦 愛狗

31 - Arsenal faced 31 shots in their 2-2 draw against Watford, the most they have ever faced in a @premierleague
fixture since Opta began collecting such data in the division in 2003-04. Barrage.

佢當呢到法甲 下遊係水魚
明撚明上季季尾已經係咁對撚住D應該要贏到嘅波又贏唔到
係咁做羅賓漢同之前利記但差一樣就係劫唔撚到富

想問班迷愛反雲去哂邊

其他爭輸俾呢三個 上唔到一隊嗰啲青訓 真係唔敢想像有幾差

費沙勁佢一班 呢個價都冇人要添

上季作客場場都咁閪
估唔到今場2-0 都閪到俾人追到

可見係有幾咁失望

...香港政府同阿仙奴一齊 執柒左佢

點解班人可以70分鐘冇撚曬氣 已經冇乜打過high pressure

Duncan Alexander
@oilysailor
·
5m
Arsenal have faced 96 shots this season, more than any other side in the PL, Serie A, La Liga, Ligue 1 & the Bundesliga. Some effort that.

世界冠軍

依加等HOLDING同兩閘出黎啦

艾沙雲>比比

人地曼聯5場4球十二碼，我廠一5場送3球
VAR真係冇撚用

拖真係吹大咗
好似跟唔到節奏

其實佢後備黎

里爾最開心

有水魚

禁區猜

上季都已經屌緊 奇就奇無乜人講佢
波底差 未見過有連續2場正正常常 無發波瘟

開短唔係問題，但練波個時唔係應該練過點破壓逼?
球球開完短，D球員係個波到腳先諗點做，完全見唔到佢地有一套套路去破對面既壓逼，10球開短有7,8球都係俾人搶到，究竟平時練D乜

不過 J iwobi 都係 on9
咪又係比般茅炒三粒

放針落愛狗office喇手足

好彩有leno 守返一分 屌

堆中場愈換愈廢

拖仔完全掃盪唔到

Wilock完全慌哂

中空戰術

大佬咪盲撐沙卡條垃圾啦
換走根度斯做乜 緊係沙卡躝啦

陸續有黎

佢上咗腳就鍾意推大位
又唔走位 等波到

屌左成季
但比比鳥成日大傷

俾兩閘爆底傳中
一定要後場造波 龍門球開短

屌佢防中用細爆夏卡有撚人返去協防咩
之後條撚樣luiz 又拉人12

印波衫印邊個好

替一場半場就話姐，替撚左成季喇...連基本意識都冇，係阿狗冇人教定點

香港阿狗最撚慘朝早睇手足俾人打同不公平對待，深夜閪波仲要無咗兩分

下季有Saliba Holding 馬夫

禾囝俾iwobi踢左落後備

賣出去果d又咁勁
乜野malen
Jeff
全部勁到仆街

仲印

右閘揀amn定細梅
兩舊屎

攞比比同沙皇比會唔會太侮辱
人地係世界級球星

燒左佢好過啦

細梅

下年 free 過黎
反正 nelson 唔掂

同感

屌你老母
推xhaka踢番2位啦
比拖踢cdm啦on9

其實係俾軌無撚端端抽水
有少少嬲姐

呢三個集中力差撚到 一係比人偷波一係傳撚左比人 一係就無人以為有人
屌好心愛狗躝啦

香港阿迷慘過閪

Xhaka S5 Luiz 0/10

WENGER
22

papa 又係鳩撚屎

var呢d公認令場波公平d既野去到英超都係可以黑

印一個黎燒啦

關咩事
2&b成隊最勁果個

屌佢老味，攞隻生蟲右腳攞都唔知做乜野

佢得過扭字扭完永遠都唔知自己做緊乜

賀定，馬夫幾時出得呀屌
不過唔出雷斯，實搞更衣室爭鬥

屌你老母愛狗俾美斯尼馬VVD你用都死啦
迷愛死出嚟未呀

一係比細梅一係比張栢斯機會
呢兩個場場咁鳩都正選

始終都係爺爺好

艾歷利 is available

點解會有人迷愛

佢好似想返意大利，球會唔放，可能無心踢

我諗佢係跑到無氣

你真係買咗件衫

上季玩留力之後連輸幾場都好閪
呢場同歐霸決賽有得揮，又係AMN條撚樣

出黎又點 依然雷斯papa
張伯斯踢完第一場消失左

鼎就出返來了

對愛華頓俾2和B 中出

愛狗都唔信佢 比佢長期正選
佢攻守串連係隊一定有頭2，下半場個下埋門都係佢搶射
再講 佢係隊入面少數有踢國家隊比賽

Attempts at goal in the Premier League this season:

Arsenal 8-9 Newcastle
Arsenal 15-18 Burnley
Arsenal 8-25 Liverpool
Arsenal 7-31 Watford

關9 iwobi事咩，佢踢得算最好果幾個啦

交返後面

愛狗 PSG 想笑

有呢D都冇用啦
出渣加都係照俾人中場打劫一下就屌串後防

唔知點解睇pepe令我諗起辛洛高

frd 子買左，說緊我買

睇尼我有機會出場

下季最令人有希望既唔係有xx/有xx
而係無愛狗

慘得過被捕手足咩

成日都要等到失去咗 搵啲垃圾比較先知佢好

唔好玩啦 條友剷草舉手就叻

我直接放酋長，邊個敢入場撐愛狗我針撚死牠

HOLDING U23 踢左90MINS
應該好快出番

完全係反智，正常都用慣用腳，佢用隻生蟲右腳拎

唔講真係以為燒好扭得，成埸波扭過左邊個？睇過？
進攻方面貢獻淨係比左球直線，就算nelson換出黎都生過ozil,起碼帶到波，有速度
燒淨係妹下妹下彈彈波，得閒返後攞波又傳返比隔離果個就係佢既作用？
防守直頭垃圾

但神奇在開完短又唔知想點 企定定拎波等人逼 比人一逼就好似傳炸彈咁求其交出去

完全無撚夾過

Big 6嚟講，我哋都算少人踢國家隊

出一場雪一場嘜鳩都頹喇

臭屎同爛臭屎

10月未夠就儲到百人射
愛蛇好撚好波

練好啲體能先啦
臨尾埋門軟腳蟹
成日交失波又輸12碼
又唔好體能

真 睇完好撚燥 岩岩先走難咁番到黎無耐宜家谷撚到一肚火

Arsenal have faced 96 shots so far this season, more than any other side in Europe’s top five leagues (Premier League, Serie A, La Liga, Ligue 1 & Bundesliga). [@oilysailor] #afc

老實講 對榜尾領先緊出幼幼無問題
係估唔到咁撚柒廢姐

最撚慶係輸2：1球柒波

換入c8追和熱狗
換走c8比人追和
愛=real天才

想睇你

講真兩隊調轉我諗阿狗頂多得2球十二碼

你咪講啦又諗番去個位救人手足頭破血流既樣

你睇定啲先啦，又唔係平
買咗想燒咗佢就無謂

holding ok，但未算頂級，其他兩件仲未夠經驗
papa同luiz都老，細梅照舊同我躝

起碼都要入返件vvd差唔多lv既級數

屌你炒愛狗搵阿迪達黎教啦 頂唔撚順愛狗d 垃圾足球

比柏芝打右閘都好過阿叔

個個都一鳩樣 對啲青訓冇哂期望

對方係邊撚個?

別讓泰亞尼跑了

Papa 嗰球好傷

其實比比鳥幾時先出得返，發現阿狗打得起個班就會重傷然後唔見影，復出返一陣一係就重傷一係就變英冠質素

其實應該唔換C8同臭燒會好D
得佢兩個破到逼搶
就算無氣, 都可以猜住黎慢慢踢 控制節奏 應該換細爆/沙卡 俾d有氣既幫佢兩個踢波
由換走c8, WILOCK出場開始 就攞唔到波踢
換走埋細爆仲衰 仲少左個人現位

雲加都臭屎？

今場係愛狗on99咁拆散自己條中場線
未見過換完人仲廢過未換

佢同卡巴老師走左之後
想妹都冇人妹到
咪就比人攻到傻囉
成個中前場冇個hold 到波

就算細爆今埸無自爆，其實兩個都係差唔多

個VAR係有用就睇左PAPA果球聰明仔入左禁區啦 唔計啦

把撚咩

仲要失幾多分

衣加只不過打左x場

frd子買左雷欺，
打算訪問佢感受。

平心而論 pepe 唔差 dribble 真心勁 係同隊友差左少少默契
最出事都係條中場 屌你愛狗中場完全失勢 比人壓到抖唔到氣都仲出willock
佢同xhaka條撚屌比人一迫就失auba 同pepe 下半場真係好孤立無援 比messi 你都唔撚掂啦屌

中場成隊都係
但都廢到閪

究竟咩玩法 90分鐘 比人31射 平均 3分鐘一下
你老母

對面中場起咗咁多次腳就係因為條柒碌唔去拍
有球睇到眼都突對面中場推進 渣架唔知做乜撚縮到企係雷斯前面 坦克衝前幫佢逼 nelson守到落左閘位

都跟唔到節奏
攻守都比唔上 C8 細爆

曲直難分

韋拉得唔得 尼斯教得幾好

sor 收返

冇眼睇 戰術大師愛狗

呢場果球一定唔會吹，好明顯插水，要比黃牌佢添啦！

防守成隊都垃圾啦咁講
On9

你最近轉型踢左閘希望唔好又變下個AMN

屌帥

真係唔關出邊個賣邊個事 係愛狗要即刻仆街死

買防中啦 屌你老味 依加英超無條友係中場做拍波 搶波 打碌撚
車狗上年用條佐真奴做防中 都比人SM到冚家鏟

咁廢冇諗過買

佢戰術垃圾 呢個係不變

勸佢平常心啦 唔印都印咗啦

Saliba傳球幾勁，應該可以玩愛狗禁區鳩猜戰術

又去怪個中場
明明兩個中堅爆一人一球
阿仙奴既傳統 輸波一定係防中問題
跟住就係燒

800萬炸彈

咁耐以嚟得雲佩斯例外
藍斯都係得半季

完全諗唔明點解換c8

果陣利物浦同曼聯都諗過買屁屁，依家真係覺得好在冇買

印比比 出街實俾人笑

曼85M 都只係買到麥龜級數
阿狗budget. 咪玩
算啦一定只可以入其他聯賽中上遊/勉強上遊打起中堅

請摩佬返嚟教防守好過啦

果時成日屌雲加對咩隊都唔變 依家黎個對咩隊都大變搞到自己好似下遊咁
無曬個人特別

巴丁有料d定nelson

似都係冇氣

唔洗教 邊個踢得閪就窒佢食大肉腸

原來2&b已經係近五年最勁嘅阿仙奴青訓

我轉捧norwich了
人地防守都係鳩 但進攻足球真係好睇

巴丁

近五十年

今場可以講到nel>燒真係盲反
Nel埋身贏到一球再講啦

如果papa 嗰球唔自爆 都唔會打起屈啦

唔會囉 佢打猁一定好勁 one on one 過硬

艾歷尼點會睇得中阿仙奴
佢都係等林伯被炒㗎啦

俾啲機會柏芝

就算nelson換出黎都生過ozil,起碼帶到波，有速度
Nelson帶條毛咩次次爆完一段都甩波俾人打反擊，爭啲3:2嗰球就係佢帶完扭失

D防守愈黎愈垃圾 隊隊都禁撚住阿狗黎咬
隊隊都玩迫搶阿狗就自動收皮

邊到有講真
全歐洲仲有邊個中堅係呢種級數

識佢老鼠咩 以為係皇馬嗰個咋

又唔係快
又無身位

中堅自爆個問題 係面個浸
中場停唔到波 比人禁住踢 係最大問題

又硬谷害左佢 起碼比佢踢幾場U23先

Ozil 冇氣冇得唔換啦
Nelson 係有機會
細爆有啲上腦除時兩黃
反而換 C8 就真係

講真人腳唔大問題，係需要屌

已在陣中
Mustafi

邊個係巴丁

話撚左上季初愛狗係撚尻你地
做下樣
一用哂佢完全果套戰術就廢足咁耐
上季CECH都俾佢開短傳累撚死
今季一樣 人地兩件擺到你面前都夠膽要短傳

第一球失果球同尋日鏝有得揮
對手炒教練+開季未贏過都畀人禁屌
揾戰犯一定係 xhaka Amn 電欺 Nelson Pepe
場場都係呢幾件輪住派膠

有都唔會黎阿

其他同jerb真係差唔多

比人射成31腳波....

唔怪得nelson上季賀芬咸踢踢下冇正選

原來又係冇帶腦踢波既

攞阿狗同諾域治比

Nelson
有速度 波底差幾皮
跑狗隊

愛狗唔似識屌人

唔係奧燒同c8兩個做串連，即係你口中嘅彈彈波，連進攻機會都冇埋呀，睇吓換撚走奧燒之後踢成點先屌啦，盲反都要用吓個腦啦，成個post得你一個見解咁撚獨到堅持要屌奧燒，仲要話nelson生過奧燒，真係人唔笑狗都吠

場場波都有12碼失 真係好撚on9

典型阿記，領先下半場一定比人張姦

屌完都聽唔撚明啦

屌雲加不變
再變愛狗場場變
輸波第一個屌奧燒
垃圾後防papa送埋比人入
咩焗比佢唔撚識斬嘅

屌拿媽

中堅holding+papa
防中用雷斯會唔會好啲

nel未夠料踢1隊啦講真，呢種球員周街都係，薄到死

波追人
身位好似街場 我同小朋友踢咁

法比...==

嗰隻青蛙值80m都唔到呢個比比

揸住xhaka luiz
對家 penalty, Easy

準備下年繼續打歐霸啦一無拿卡現晒形 愛蛇有撚戰術咩

強姦式軀龜

佢話無所謂，
恭喜我阿逼和強隊。

對比番
原來2&b算勁
起碼幫到隊波

練波又扮到好認真咁 練咗乜鳩

成個夏天都唔知練過啲乜
一開始愛狗都叫有啲戰術睇下 而家冇撚曬

一撞就收皮 衰過奧燒

70幾分鐘換佢出黎爆下都爆唔到 換黎做乜

Xhaka條垃圾 睇住佢幾場 一到下半場 比波都腳軟

當年非皇巴球員唯一入到西甲最佳陣容

執柒左佢啦仆街

佢巴塞過黎都計？

我揀A高 真正世界最top最top
f4一來半加工 二來未去到同位置no.1

愛狗完全無特色 場場出唔同人轉唔同戰術 弱撚智 又唔係勁
以前就算廢同輸波都打到D野出黎睇下

ching入左另一個平行時空睇

Ozil 表現都係差
下半場有得追都唔追
根本應該留 C8 換走燒

防中有t11唔能用

mustafi >>>>>luiz
comeback pls

NELSON 比比正廢柴

我不嬲迷燒既，但廢就係廢，淨係計傳波/first touch球王級添，唔洗計活力/防守？

愛狗其中一個問題就係用你愛將沙卡

nelson 生過奧燒真係笑到仆街

咁咪好lor

講起最佳陣容 沙卡條撚樣好似都德甲best 11

咪撚理佢啦
尼爾遜>奧斯爾都噏得出

黎到阿記 又廢到仆街

講堅 點解兩任領隊都咁鍾意沙卡

而家防守仲廢撚過爺爺年代
上季失左幾多球
今季 error lead to goal

推落底搏角都做唔到

Nelson 一撞就飛開，真係好廢

咁早換c8 ozil係咪留力歐霸了

奧巴美揚應該唔舒服，半場食藥，入完波都唔打筋斗

坦克都係

拖唔可以做單防中
一定要配一個高大中中

世界盃冠軍
西甲最佳陣容
阿仙奴史上最貴後衛
四大聯賽踢過哂
on9先話佢廢

老老豆豆 黑碧作用分分鐘都好過屁屁

得，我道歉，你最撚識波，nelson勁過燒

留返c8同燒起碼追和都有牌可以打
Auba對住wilock nelson真係灰L到

因為唔差

因為覺得佢傳到波

屌佢老味下下死扭唔望人
拎撚住個波又on99咁款
比人搶左幾次

唔計傷
黑B 一定好用過黑P

入左兩粒交晒功課
後面班仆街食屎

阿仙奴嘅翼全部都係咁
2&b自己操大隻先夠人地撞
阿仙奴青訓個制度出咗事
出埋成堆冇身位又冇腦嘅nigga

DLLM
Papa 果球輸得最on9 扭轉成個局面
ceballos抖住個中場做串連做得幾好 換走佢真係唔知玩邊科 換兩個後生無撚用啦on99
ozil都係踢到成個街場老將咁 第一球直線傳得靚 其餘時間踢養生足球
pepe只係有技術嘅禾確特/謝雲奴 踢左呢幾場都無咩亮眼攻門 呢八千萬買個頂級中堅好過啦屌你
dllm贏梗兩球都可以咁樣被榜尾逼和 好撚廢

見fb有人提議下季搵摩連奴取代愛狗點睇

戰犯：
Xhaka=電欺>Amn>>>>>PAPA>>>Guendouzi=Nelson>Pepe

姐係咁，和熱刺絕對收貨 我地其實要求都好撚低
呢家和隊垃圾降班膽 ，仲要俾人圍屌 呢隊係阿仙奴黎?

仲有洲際盃冠軍

遲d出佢佢又舉手你地又屌到佢反艇

阿仙奴有撚錢請得起串王咩

Nelson換出黎係好過ozil，係衰未夠班
起碼中前埸有個人可以引球推進

呢場頭號戰犯點都未到沙卡啦

還我雲爺爺

愛狗何以 令眾人 亦憤恨？

愛狗最撚鍾意留返曬啲工兵係度
最慘班人又唔撚追波 識hold波嗰啲又俾你換走曬

摩佬點會黎垃圾阿 要換哂成隊人先踢到佢要既防守

papa 直接自爆都可以排咁後

唔望人自己去，後備又後生都比人追到
一埋身就甩

咩叫我地
我冇反過梅

Nelson入嚟有氣有力推兩腳波追兩下
仲要比人一下就撞散
然後就好過燒
痴撚線

無錢俾佢洗 佢唔肯黎啦 未到季中就同高安基嘈交啦

nelson有樣好仆街係

次次反擊佢hold住個波
等d人衝左上去佢就扭
扭失左要其他番去追

但自己唔追

好撚似以前街場d自私獨食撚

仲下季

車真係好多間諜

琴晚奧丹曼迪離譜D 定PAPA 離譜D?

仲用亮眼呢啲蝗語

係時候諗下 邊個頂愛狗
1. 雲加 兼任Fifa 高層
2. 摩佬 Daddy
3.韋拉 亨利

愛🐍》all

Mk街童踢法

咁鐘意執多仔2手幾時執埋個教練返黎

沙上季成季都係送2球 雷欺4場就已經平左

我願雲加歸工廠

C8閱讀能力真係低估得好緊要

亨利就算啦

Pepe搵腳射波中龍都難

呢個世界有兩種奇怪現象係離撚哂識譜：

第一樣係白痴藍屍

第二樣係愛狗戰術

梅迪薩卡而家出嚟踢都好過PAPA呢件垃圾

假膠你都認真

dllm 個問題係你長期拎唔到控球權，比人射龜咁射，後防只可以係睇輪到邊個行出黎柒

Arsenal have faced 96 shots this season, more than any other side in the PL, Serie A, La Liga, Ligue 1 & the Bundesliga.

兩閘用波又屎，中間Xhaka 又唔夠機動，我同意樓上有人講，好彩今場有ozil 同 ceballos, 如果唔係一早輸夠5球。
dllm Emery 就將中間最可以做到個波，keep 到控球權果3個換走，換走左之後發生咩事，大家有眼睇

想攰死爺爺？

今場有邊腳好過Ozil，盲反都無理由吹奏Nelson個垃圾，踢u23都唔夠班啦

有國歌法就拉你條仆街坐監

Xhaka
上年 都仲要佢做控場分波 有少少用
今年有C8 做分波 佢直頭變埋零作用
出親等於打少個同炸彈

我寧願繼續柒都唔想用呢條濕鳩教波

好彩冇睇 睇完搞到心情仲差

最好梗係摩連奴

除韋拉亨利仲有冇其他退休阿狗教緊波?

留c8同燒 有兩個cool到波 控到波 破到逼搶 好過成班鳩跑面對面傳失 俾人射足30球啦
就算佢地兩個無氣咪等隊友幫佢跑 幫佢守
有佢兩個在場攻唔入都可以猜到完場啦
唔洗俾人逼搶逼到仆街又輸反擊
愛狗好大責任

踢波唔係淨係講引球推進架
如果係嘅話我買十一個跑狗返嚟已經可以奪冠啦

唔洗雲加 鑽石眼返嚟都得

人地讀得多書緊係啦

dllm係咪蝗語啊咁

d回憶返晒黎

XHAKA 本身係幫中間加返D 高度硬度
但今日唔係幾做到野

我唔明呢度D人 次次輸波明明係中堅自爆
就走去屌沙 + 燒

唔出沙+燒 , 出拖仔 細爆 , 就走去屌番中堅

好撚神奇

Nelson 身位仲廢過燒

拿卡傷左
羊係咪要全勤
攰到唔識入波啦

屌愛狗何罪之有
眾人之事嚟

蘇甘保阿當斯(比人炒晒)

隱形=打少個

最慘其他人跑晒上去佢先扭失

施雲奴 教緊里昂

AMN係負作用

講真第一戰犯一定係 papa

是但啦 平平地請住先都好過愛狗

有球助攻
所以戰犯未到佢
今日中場控唔到
中堅直接送分

阿狗體系換入工兵willock=守波真係好好笑
死守不如留c8 g29 燒控波在腳重實際

揾對英冠打 都唔會比人起30腳

D戰術真心耐人尋味

留兩個唔撚郁既又無氣但有級數既阿叔(C8,OZIL)係度HOLD波控制節奏都好過放成班青年軍瘋狂交失啦屌你老母愛狗

嗰球細爆都有少少責任
同埋其餘時間表現都冇上面幾個咁鳩

愛狗搵兩個老野打中堅唔知想點

AMN斷咗至少10次

條友次次一甩就即刻放棄
尤其防守果時，佢d 態度仲衰撚過ozil

講緊已經係出左三個工兵遮禁區頂

其實講扭波謝雲奴仲勁，扭到入禁區，不過近距離射唔入/永遠地波無力傳中

又冇人唔比你屌
依家擺明中後場都有問題
你屌個啲就問題
人地屌個啲就唔係問題咩
你仲神奇啦

打熱刺都算係送兩球 愛狗唔出啲炸彈+唔玩超短傳已經兩連勝

Thanks for the memories Emery but it's time to say goodbye

宜家屌你用蝗語唔得呀
支那仔

Last 15 league games.

Pld 15
Won 5
Drawn 4
Lost 6
Pts 19/45

Wins; Burnley x2, Newcastle x2, Watford

炒得啦

依次我撐6c

唔好屈高安基，係愛狗廢，我愛高安基

無左拿卡，前埸無人可以自己去波，本來預pepe做，但今埸無晒影
換nelson出黎起碼佢係呢類型，ozil就肯定唔係

返到黎 有樣嘢無令我失望嘅 阿仙奴都係咁撚廢

愛蛇拎D打機concept黎現實教波

阿狗入波就死打爛打先入到
對面入波就送比人

愛狗完全呃飯食

大梅34歲咋而家

嗰球靠奧燒咋

Nelson wilock
入嚟波都hold唔到啦
推推推推你老母咩

俾人射左30球

不嬲做開隱型戰機
中場搏下腳
有位射兩腳
但幾球射到嘔血

Amn 係超撚廢 已經樣衰 仲要廢 好撚憎amn

以為自己有係強隊
有本錢 後場打短

2&b 係無辜的,走個陣俾你地屌到一文不值,至少人地控到波帶到波

根本阿狗以控球代守 防守已經柒你仲要唔撚控俾人射龜 愛字頭出黎切腹啦

爭咩呀
我想講在座咁多位都係垃圾
連最尾都輸
垃圾真係垃圾

美羊上錯賊船，浪費左一個世界級前鋒

想問有咩回憶要多謝？

dllm愛狗幾時躝

講真佢地搵一兩球望下其他人俾都唔使輸咁多反擊啦⋯

佢一個錦標都無wo ching....

尾段成隊頹哂有冇出過黎呀

好掛住伊禾比

打返4231算啦
4312比人sm左幾場

嗰球奧燒比到咁靚
有隻腳都傳到比奧巴啦

‘請摩狗啦

爺爺年代真係無咩下遊對住阿狗可以猜波贏控球

Er...er...

愛狗打埋啲濕鳩戰術有美斯都死，edu唔差

Ann波都未控得掂，又跑得慢，一樣強項都冇，係平均地廢，同jenboy一9樣
xhaka我屌你老母啦，踢哩個位冇技術，又唔穩定，防中一個失誤就輸左7成
愛瑪利戰術大師求下你啦，咪撚場場轉陣，pepe畀你玩死喇

快d眾籌無人機未標語

大梅彩你都on9 心諗廢事瘀 俾人射30球

Good Good morning everyone

俾下面唔好鬧到咁盡OK

下下都失 有一下auba俾完佢諗住同n24 one two 條柒頭波都控唔到

嗰球無啦啦遠射
明明左邊有空位

chambers勁好多

以前爺爺點都要擺臭燒擺足全場
冇氣還冇氣 級數波一腳夠贏有時

隊波5場入8粒
羊入左5粒

咪虐老喇屌

乜春都輸哂

2&b進步好明顯，操大隻左，射到波，唔明點解賣

用拖+雷欺 打防中試下仲好
2個迫搶速度ok 又分到波上去反擊
熱、利 兩隊都係用呢味 防中夠快拍到波 再分上去前面幾件屈人機

屌你老母阿狗次次逼害阿迷，有仆街仔個陣就冇中場，有奧燒卡蘇就搵件基佬打前鋒，難得終於有世界級前鋒牙羊，又有中場，偏偏又搵件愛狗教，係咪想激死阿迷

今埸ozil貢獻：第2球直線
但佢亦都成埸無做過逼搶/防守咁滯
我認為成埸波一直受壓既其中一個原因係ozil,下半埸成隊已經莫晒無野好講

俾多10M 即刻收返Saliba 喇

exactly
開季前大家都已經預左比你場場贏4-3 都收貨
dls 你揸住條咁嘅中後場同人玩死守

大隻係真
阿狗青訓球員全部冇腦又冇身位

黃牌3比3 算係咁啦...

猜小過人三十幾腳
但係射門可以小廿幾次

真？上半場成隊hea到仆街都2:0到喎

wilock 有下單騎勁到pk

連高安基都肯俾錢，就買雷斯返嚟自爆

向後傳 左傳右 右傳左

上季2&b後備出嚟明顯有威脅
佢啲推球真係推球啦
垃圾Nelson

Meanwhile you have Granit Xhaka saying: "We didn't show our game, we were too scared, nobody wanted the ball."

That's the Arsenal captain.

please, back to your house

當後備得番wilock同nelson可以換
可以有咩希望

人地班霸隊場場炒人456咪可以換出新仔練兵
我地有咩資格？
反而對面屈狗後換入黎既都係當打球員

打和算執到

防守垃圾前面幾勁都無用啦

佢咁既級數值得攞冠軍啦，做乜黎阿仙奴

真 不如Holding傷好之後試下雷欺打防中
轟以前試過個效果都唔錯，好過用沙卡同Willock，反正可以完美replace到沙卡長傳呢個用處

後備上嚟都唔係跑得快過人地好多
下下鳩推on99

Meanwhile you have Granit Xhaka saying: "We didn't show our game, we were too scared, nobody wanted the ball."

That's the Arsenal captain.

垃圾 仲學人做隊長

得第一場papa柏芝無失波

。。。 條廢鳩係左路妹下妹下 唔知 兩件都好廢

"We have to be happy to take a point..."
An angry Granit Xhaka reacts to Arsenal's capitulation against Watford

季半時間拎金靴

爺爺最珍貴既控球都冇了

開季已經講nelson 完全未到2&b個級數
話賣2b係錯
成班反雲狗笑我

換走c8 g29 燒
攻門激增

係就捉住比比後屌
同佢講咪撚再交後 自己爆入去

講真 我唔會屌俾人射30腳，因為係papa luiz送俾對面信心+班細路唔識踢，搞到個勢冇左

要屌就屌兩球膠+愛狗戰術+Xhaka冇隊長氣質

乜撚野隊長黎 咁撚冇大志

駁唔到

受壓係因為企喺防線前嘅係渣架

佢喺多仔入三十幾粒都冇冠

係wo 無腦果下死 睇下人地sancho 。。。。

對面

會要波果三個人 C8 燒 細爆 俾人換走左

我成日覺得Pepe 企位好後
變左有時過完人都未做到clear cut 嘅進攻機會

Arsenal faced more shots against Watford today than when they lost 8-2 to Man Utd, 5-1 to Liverpool or 6-3 to Manchester City

yaya

無ozil施巴邊個向前做波

iwobi係難得有腦黑人

佢過完人又係交後 個下
又唔自己爆入去

出比渣架嗰球

一早話要出柏芝，再唔係試下出luiz+chambers，再出雙老野中堅我即刻去酋長放針

屌你老母艾馬利，成日GEL鳩硬個頭都睇你唔順眼，有張伯斯唔用，用埋PAPA呢啲垃圾，逼走我地契仔藍斯，針對奧燒，死攬夏卡，做埋做埋咁多柒事仲好意思叫人俾時間你，我都仲未提你啲垃圾戰術

Nelson吹大哂
比多啲機會?
後備無個見得人
上季2&b後備出嚟啲引球推進好幾班

件油頭毒撚完全未到雲加級數就真

C8 g29 -> Ozil -> Pepe auba
個層次明明做咗出嚟
但係個教練要拆毁佢

睇下幾時先出現一場 amn xhaka 同場
兩條友都唔會派膠

佢再唔改善我會針佢。

離開隊冇冠既，巔峰時期去隊仲廢既又唔係好高人工

愛狗份約係咪今年完
2+1 係球會???

Gnabry

另外如果對中堅咁樣嘅表現，Emery 都唔比機會chambers 係講唔過去

雖然我會覺得中堅出醜係on9 打法 + 兩閘廢 做成。。。
衰d 講你做到個波上去，拎撚住個波踢，邊有咁多機會比你中堅出醜

愛狗係咪打假波??
唔計羊, 全場踢得最好既 最有影響力果三個人換走左
C8 燒 細爆

換走呢三個之後中場無人敢要波 無人要波->俾人禁住黎砌 無人保護到防線阿狗D 中堅係好易既事
再加上打埋晒D ON撚79龍門球開短戰術 令後場更加受壓
有合理理由懷疑愛狗係打假波 好多次都調動都係大錯特錯既

papa都係廢

撚樣嚟

平放左

Yo Pierre you want to come out here

上下半埸都係人地踢得好啲，無比人456係人地埋門廢/leno勁

auba可以拉邊比pepe多d 入攝
先可以解放pepe
係邊路幾場都搵唔到食

愛狗中後場用波需求極大，換第二個都會派
papa m20 luiz xhaka amn kola輪住派

又針

數據撚

Arsenal have conceded 97 shots this season. 19.4 per game.
Is now the time to mention that in the 2001/02 title winning season, Arsene Wenger's defense conceded just 262 shots?
Or that in Wenger's worst ever defensive season his team conceded just 454 shots?

索性推沙卡上攻中
細梅上防中啦

認真比比咁都80m
咁2&b至少億五

算高人工，德甲好能窮

以攻代守 猜到完場 係好過而家用全部工兵俾人攻到完場
爺爺是無辜的

識波既人始終佔少數

佢真係當我地係巴狗咁

比人笑得多
上半場排9陣
下半場就戰術大師

今場竟然
上半場正常
下半場換返9陣

肯定係，契仔G29都換

由上季中已經講愛賊套戰術唔得都講到口臭

Pepe成日過人都好似唔夠快做決定咁
成日比人回身補到位

愛狗唔洗諗教多季 季尾一定唔續

以前笑爺爺防守廢
而家有比較之下真係唔知邊個廢

bellerin幾時出得返

仲有邊個教練可以請

mourinho : hi

西維爾咁多年都入唔到頭四就知佢垃圾

屌帥 摩佬

有一個人
只要你肯出聲 佢一定會番黎

ok bro, why not

Henry

你個名真係冇錯

爺爺back

係就搵魔佬黎練下d防守

岩岩先改 太撚嬲

要大水喉

請屌帥啦

懷念2b

推佢落後備會唔會合理d

要搵個排陣同臨場好過Emery 嘅人應該多的是

我真係唔撚明，身體質素咁好，控波又控得好，又肯跑，係射波同個腦差d，但見到係有keep住進步，overall來講佢係近年最好果個青訓，條件仲好過太子

今季再無前四
分分鐘賣正選填尾數

韋拉夠做啦，佢一野飛鏟落薩卡條柒頭度

愛狗唔理解技術型球員既作用 重用工兵型 就同阿狗呢十年build落既價值觀唔同啦
躝啦 換第個 真正攻又唔掂守唔掂 聯賽又唔掂歐霸又打唔掂

大肉腸打面

做教練之後收哂火啦

所以咪值錢,之後賣左換pepe

睇死佢歐霸又入決賽輸波 高層收貨

最緊要係樣衰，以前廢老行出黎唔打得都睇得
依家果個油頭中佬日日淨係識Good ebening

爺爺不了 time to go

見到班炸彈佛都有火

黑人黎講唔算冇腦啦，傳波帶波算勁，得射波差。

半場入更衣室潛碌鳩出黎
續個啪撚醒佢地

Emery says his side will continue to play out from goal kicks

Emery out Wenger in

爺爺同FIFA係咪未DEAL
拿拿林炒愛狗啦

過埋今晚全世界都知我廠咩料今季過千不是夢

真 高普唔可以話好靚仔 但行出嚟有氣場 就算冇冠利迷都j到出精 同樣亞軍 羅渣士俾人屌到仆街

係有啲痙攣啫

Table: Arsenal sit in 7th place following today’s 2-2 draw with Watford, missing out on the opportunity to go 3rd. #afc

尾段個士氣無曬
中場換走曬d人搞到串連唔起
雙前鋒係下半場0供應下踢唔到表現是常識吧

打法其實係冇問題
問題係人呀
dllm papa amn xhaka kola 全撚部做唔到個出黎呀

Arsenal’s next six fixtures:

Eintracht Frankfurt A
Aston Villa H
Nottingham Forest H
Manchester United A
Standard Liege H
Bournemouth H

#afc

換教練啦，人腳唔差嫁

法國你開始反禾

一陣luiz又諗住講咩廢話

Granit Xhaka: “We’re disappointed. We paid for the second-half today. We had a good first-half, played very well, played together. We had a good balance between offence & defence, we scored, went two-nil up. We went to the dressing room, everything was good. Everyone was happy.”

阿仙奴係最近三場聯賽只係拎到2分

問題係教練

我本身想打LLLLLL
但諗諗下原來今日都淨係D
咁都唔駛輸真係好彩
本身嬲到瞓唔著，依家可以瞓了

Welcome

爭4對手全部同分

換完人之後咪

暗示緊愛狗搞衰左個下半場

Xhaka: “After, we came out & we played a bad second-half. We paid for this. We have to say we’re happy to take a point. Everything [was bad], from the first second of the second-half until the last. We didn’t play our game. We were scared.” #afc

原本可以同鏝同分

Arsenal attempts on goal vs. opponents attempts on goal this season:

Newcastle 9-8 Arsenal
Arsenal 15-18 Burnley
Liverpool 25-8 Arsenal
Arsenal 26-13 Tottenham
Watford 31-7 Arsenal

[@TheAFCnewsroom] #afc

其實上半場邊到踢得好

迷禾都要承認佢有陣個腦會短路
但都>>>>>>>>>nelson wilock

咁就浪費左auba laca兩件頂級十年一遇

等牙泰同比比鳥打救愛狗

Arsenal have faced 96 shots so far this season, more than any other side in Europe’s top five leagues (Premier League, Serie A, La Liga, Ligue 1 & Bundesliga). [@oilysailor] #afc

Arsenal have now conceded a penalty in each of their last three matches (Liverpool, Tottenham, Watford), two conceded by David Luiz & one by Granit Xhaka. #afc

醉曖禾比 <3

老實講場場都係輸勢 贏前鋒質素高把握力強

We had a good balance between offence & defence

每邊兩球

仲有牙鼎

愛狗下台先定林奠下台先
仲要等幾耐

咪盲反 唔係papa膠 對面都打唔起

俾愛狗果種踢法佢地
隨時唔洗半季就收皮
乜撚都要兩邊上

仲話咩睇片 大師

屌

癈既

我反而唔想holding 出黎住
兩閘amn + kola +防中xhaka
你擺邊個中堅落去都係出醜

睇愛狗賽後訪問
被人問點睇俾人射左31shot
佢D回答都係9下9下咁

仲有pepe

Emery: "Today was very hot."

愛狗英文咁屎點x得!

Papa 派膠前屈D攻勢唔算好入肉 但係偏偏就幫人起機

Getting harder to defend Emery every game. He’s had plenty of time to sort things out with a whole host of different players but nothing changes week to week.

愛狗咁屎點x得!

Somebody needs to remind @UnaiEmery_ that he manages Arsenal FC, not some small club who are always underdogs.

我敢講vvd防守技術上都唔會幫到阿狗(領袖氣質就可能有用)

我 : 我坐巴士返學。

艾馬利：不好的1分

【Now Sports-體育】阿仙奴周日在領先兩球情況下被主隊屈福特逼和2:2，領隊艾馬利認為贏上半場但輸掉下半場，顯然對整體表現不感滿意。

阿仙奴雖然由奧巴美揚梅開二度領先2:0，但被卡華利及皮利拉各入一球，最終各二言和，艾馬利賽後謂：「屈福特今天踢出去季的水準，我方半場領先2:0，心知需要攻入第3球。他們在球迷支持下有能力反撲，最終就是發生了。」

「己隊不能突破對手下半場的壓逼，他們體力化，是一支非常強大的球隊，逼使我們犯錯，為我們的錯誤而戰。他們贏得下半場，我的結論是這是不好的1分。」阿仙奴繼之前對利物浦及熱刺後，連續3場失分。

如非屈福特末段連番失機，阿仙奴甚至1分也不保，他續說：「我們需要繼續努力，當我們嘗試放長波，同時失去不少腳下球。」

睇呢隊西波都係浪費時間

今場調轉

Welcome allegri

榜尾非常強大你躝落英冠教啦

上半場鳩fing fing入咗一球之後先好啲
未入波前一樣係隊垃圾嚟

If we don’t get top 4 then 100% Emery needs to go. Allegri & Mourinho (also defensive managers but still better than Emery) are available or Freddie & Arteta younger coaches.

@OsmanZtheGooner

Only one man can savè us now

唉喲喲 季初呢到唔係J到出血既咩
個個乜撚N賓仲要quote我句野恥笑
而家睇下邊個笑邊個

學下剷蛇大膽預測
季中呀記應該排第11

班鬼佬阿狗終於頂唔順愛狗

鬼佬係後知後覺d

垃圾波無得救

雲加

下半場無睇 踢得好差？

多得愛狗又扮戰術大師

傻閪愛狗場場個陣都唔同，啲球員點會慣，我肯定下場聯賽個陣又會係第二個

神換人,換走曬兩個有創造力既,以為自己贏硬

愛狗個腦生蟲？2：1比屈狗屌打緊，換兩件青訓上嚟吸經，我打fm唔夠膽啦

阿狗今季英超比人射咗96下，歐洲五大聯賽排第一

難得話無錢都入到靚貨
加埋本身aubalaca拖
爭4基本盤
但feel到愛蛇一人之力可以搞7隊波
可唔可以比屌帥我
就算摩狗都好
唔想再睇愛蛇呀

無咗拿卡幫佢執屎,愛狗露底啦

我覺得要比D壓力愛狗，不過高層應該都心中有數點睇愛狗掛

可能季初對隊西波有啲期望
好耐冇咁撚嬲，嬲到訓唔到

wenger back

浩頂 同柏G 幾時出得

排第7了

清又可以貼圖清算愛狗

阿仙奴變犯錯王 沙卡：我們太恐慌

【Now Sports-體育】阿仙奴錯失領先大好形勢，最終對屈福特只獲1分，隊長加列沙卡賽後坦言球員在下半場處於恐慌狀態。

加列沙卡（Granit Xhaka）賽後說：「有甚麼出錯？這是很好的問題。在半場時，我們進入更衣室時一切都順景。我們非常失望，上半場表現好，然後再走出來，在下半場表現得太差，為此而付出代價。」阿仙奴上半場憑奧巴美揚梅開二度領先兩球，但最終只取得1分回家。

「我們早知對手大無畏，會向我們搶攻，但我們沒有展示應有水平，大家太恐慌，沒有人想觸球。」自去季至今，阿仙奴球員於英超共作出14次讓對手構成入球的錯誤，比任何其他球隊都要多，成為犯錯王。

「每一支在英超的球隊都足以破門，所以你得保持冷靜，心理上強悍，但今天我們不是。」他續說。阿仙奴連續3場聯賽失分後，以5戰得8分排第7位。

MK恩地標戰入波助「狼」開齋

【Now Sports-體育】來自阿仙奴的借將米希達恩在意甲地標戰入波，協助羅馬終打開勝利之門，他賽後獲隊友讚賞。

米希達恩（Henrikh Mkhitaryan）在這場羅馬主場贏薩斯索羅4:2的比賽，首度為球隊在意甲披甲，而他攻入第3球，為首都狼取得本季首捷立下功勞。至此，羅馬1勝2和得5分暫列聯賽榜第7位。除了MK恩外，為羅馬建功者尚有基斯坦迪、迪斯高與約斯天古華特。

4:2的戰果對MK恩不陌生，因為他剛在上周歐洲國家盃外圍賽對波斯尼亞的比賽梅開二度，助阿美尼亞以同一比數勝出。

當時是敵人，如今返回球會並肩作戰，即化敵為由的迪斯高盛讚MK恩：「他是頂級球員，我告訴他，既然你為阿美尼亞攻破波斯尼亞兩球，現在需要在這兒入波。他做到了。當他在此融入，將會更加出色。」

件傻閪鍾意泊單車比人射龜都唔係第一日

正西波

愛狗

車迷仲未嬲完

leno失得8球

Arsene Wenger is probably Arsenal's greatest ever manager. 16/17 he won us the FA Cup. 17/18 was a year of lot of instability. Alexis saga and whatnot. Was our 2nd year out of top 4. Sacked. Should Emery be given 2 whole seasons, or should we make a decision soon?

Things I want to see:

-Torreira as our deepest midfielder.
-No more Sokratis. Get Chambers in.
-Play Ceballos and Ozil together and always keep one of them for the full 90.
-Control games. Believe in our own quality.
-Stick to a system for a run of games

@ltarsenal

佢廢都好 寧願睇佢柒都唔想睇細梅柒

We’ve spent the last two years tearing Mustafi apart. And, he has often deserved it. However, our defence has not improved at all since he was dropped. It begs the question: is Mustafi really that bad, or are his mistakes a result of subpar defensive coaching? #WATARS #afc

我又唔多覺得走場狗廢撚到咁關愛狗事，佢啲失誤完全係自己問題

發現列狗po吹奏緊N乜春bb

只能說佢唔爆 luiz都爆，佢仲要防守數據唔差不過luiz長傳勁

愛狗教佢舉手同屌龍門

呀！！！！死愛狗

Aubameyang on Lacazette’s injury: “I think it affects us. We know very well that he brings us so much in these sorts of games.”

Image: Ainsley Maitland-Niles apologising to the Arsenal fans in the away end at Vicarage Road after Arsenal let a two-goal lead slip to draw 2-2 with Watford this evening. #afc

My man Saliba in the away end today

Come on you gunners

真係屌佢老母

著晒黃衫知咩料啦

咸左#respect respect

垃圾 躝啦

請尊重英超第一右閘

[再黎！免費補習！]召喚發夢學生讀好書！！

唔好躝住 呢場當吸經啦

吸左好多經啦喎

MK

繼續啦 離一個正常右閘仲有好大距離

2m都比多

比比鳥傷左咁耐佢就打足咁耐
d經吸左去邊

踢左3 4季啦 佢打咩位都唔夠料 係打下右翼叫有d 機

又吸 吸撚到精盡人亡la

乜阿叔又廢番 唔好打閘啦不如

下遊球隊

躝啦屌 要道幾多次呀

失波算少 愛狗好波

迪路飛奧一拐就有位
阿叔唔知痴左咩線

屁屁係咪確定水貨

尋日弱過爆佢咁lor

買人地個迪路菲奧算啦

Martinez
Mustafi Chambers Holding Saka
Willock Torreira Smith-Rowe
Martinelli John-Jules Nelson

對法蘭克福咁出？

Papa IG 道歉

一黎佢大意
二黎垃圾VAR

有細梅想睇 睇下佢有冇進步

唔想見到佢了
浩囝同柏芝出黎papa都要後備 佢更加無位啦

有冇睇牙狗ig第二張相，迪助奴回覆支持，俾人讚佢係legend佢話I am just a fan

細梅就咁睇仲穩過luiz

正式反愛
屌啦星

2014wc 迪助奴完封美斯

舉手 同輸12碼
屌你 牙梅 舉手都無雷狗輸12碼咁密

真，如果琴日佢傳到papa咁實俾人屌到屎忽都爛，大家對細梅唔公平

瑞士真核

波台得我地對細梅公平

失去先識珍惜LIST
1.雲加
2.迪佐奴
3.謝雲奴
4.梅斯達菲
5.梅迪薩卡

iwobi

事實証明雲蛇平安鐘勁巧多 4閘陣泊大巴 穩守

寧願睇 Holding+Chambers Mustafi後備了
琴日兩個中堅下季好走 帶埋Pepe Xhaka 一齊躝

呢個都無垃圾
可以請摩狗泊大巴

反雲琴日又輸了

仲有禾確特

ryo仲反

仲有山齊士

仲有加比爾

曼狗咁撚廢都教到第二，摩佬嚟分分鐘可以奪冠

邊個可以拯救阿狗同香港

其實有冇球迷tg group吹下水

無 成隊都垃圾 有一分算係咁

係到吹咪得囉

上黎吹咪一樣
你都可以去官方球迷會圍爐既

番工番到死老豆咁

走咗堂8半以懷念雲加

我擔心示威者多D
阿狗只係娛樂用 唔上心

好想知岳義士點樣

DT咪講得幾好
無前四躝啦愛狗

出面有po話星火搵左佢
個陣係神智清醒

Iwobi CCC

呢度有我

有個谷開心d嘛～

全部男人 有幾開心

有冇前四都lan

雲加想開心 為什麼需要等

格劍互含不了

點解買親d龍都唔識救十二碼，都明知成日輸十二碼

點解有谷會開心d

隊長加列沙卡賽後坦言球員在下半場處於恐慌狀態。

笑撚死 身為隊長都唔以身作則
咁撚廢都可以踢正選

雲加我屌你老母

你幾時先肯番黎牙

有球波對面誤傳比佢下秒就比返人

場面好肉酸

睇阿狗 = on9

佢真係好撚7 廢

細爆 2-1 手勢畀人 BIN 死

等愛狗躝左先

pepe 畀啲表現嚟睇未

你以為佢係世三咩 掉個波比佢自己扭完就入？

咁佢唔好下下9扭啦

陳晚睇好似力都冇
唔知係咪屌閪屌到腳軟

佢不嬲滴尿

繼承傳統者

如果係第二隊，贏緊2:1串下又的確冇問題

但阿狗的話就

之前華倫果件買左咪幾好

啊～～～死愛狗～～
又亂換人 又扮大師

好啱音

法乙仔都咁臭串

琴晚睇到最尾見到屈狗球球唔中龍睇到爆晒粗

Leno 十二碼成功率而加幾多?

0

尋日nelson跑到入禁區舞完無力俾屈狗打反擊果球睇到我

同CHECK一樣

岩岩20歲你想佢幾成熟
串串貢其實都係熱血一部份
你幾可見到好波既人唔惹火?

好波？

尋晚唔訓睇場西波睇到懷疑人生

諗左成半日

單拖救比比型撚到

上次球神助攻先比人吹奏完

推佢去死好d

沙卡打攻中淨係搏腳?

唔覺佢好波
係通場走、夠氣夠力
唔通你會話馬基里里好波咩

知名條黑腸一個舞幾個 可惜最後唔入

其實佢打咩都唔得啦

一個無能力推波向前既中場都仲有人吹奏
球壇有幾多個派路同沙比

攻中有燒有何妖 後備有WILOCK 拿卡又可以當半個攻中
真係唔明點解夾硬推沙卡上去

沙比其實用波同靈活過沙加

VVD、美斯

肯定係沙卡粉絲黎

其實沙加都無乜邊樣野可以同上面兩位比
只係單純想講呢d功能球員要大師級先有用

沙卡連同沙比 去比較既資格都冇啦

真憑乜同人比

省皇馬球迷叫唔惹火

除左高過沙比少少同條j可能長過沙比之外
我諗唔到佢有咩可能同人比

其實可以試下奧燒 施巴約斯 托 一次過出晒
效果唔會差過有寨卡掛

咁樣就唔係阿仙奴
格拉咸年代咪囉過歐洲杯囉
果陣d波悶到仆街
邊有人睇

自從果皆後我廠未捧過歐洲冠軍
00年歐協決賽負加拉塔沙雷
06年歐聯決賽負疤
上年歐霸決賽負車

歐洲決賽亞軍之王
非我廠莫屬

on why he took off Dani Ceballos...
But today it was very, very hot. We needed in the second half, some fresh players. We were struggling second half and I was thinking how we can improve with three players, fresh players, for give us more energy and give us also more capacity to be strong physically and tactically and also technically.

個nelson同willock淋過豆腐咁都話想be strong physically